乜野食物最鍾意睇人背脊？

菜
菜see背

白菜
因為bak choi
=back choi

佢無話鐘意，零分

魚

因為back犯魚

4/10